新屋嶺被性侵受害者對話流出！

再有女生爆新屋嶺自己及多人遭性侵！（完整版） 未FC，自行判斷。

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

推

岩岩訓醒？

連登>公海>連登(證實炒車)>公海>連登
.....

轉個標題又開多一次Post

炒撚左幾個post到依家都仲要再炒多次
失敗者革命既成員果然都係無咩腦

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

無計，一定有班人懶FC
然後自己見到所謂乜柒瘋傳
未見過就即時放上黎

係出面LOOP 左成日, 而家又有新post

係咁重複放fake news 會唔會係敵人新一輪攻勢

呢個已經係第幾個？

連登>公海>連登(證實炒車)>公海>連登

拉

Pull

沉

邊條九公扮女人?
係五毛定假膠？一定要起呢條九公底

驚真正受害人出聲
我懷疑ngo有中國政府的線
知受害人準備篤

5毛team a放流料
5毛team B扮求真秒殺

拉

樓上不推文啦on9

樓主故意放fake news 居心可測

我專登入嚟恥笑樓豬的